點都好5點到左先

愈早愈好！
你7點起身7點半先到 一早比班呀婆呀伯排哂頭位

班公公婆婆投好哂 之後班撚樣拖慢放你地入黎 收得皮

推1

推2

推3